export const quizSoccer = [
    {
        fournisseur: "Stéphane Pinto",
        sujet: "Application Soccer Quiz React JS",
        quizz: {
            '0': [
                {
                    timer : 99,
                    average : 5,
                    id: 0,
                    question: "Dans quel club joue actuellement Kylian Mbappé ?",
                    options: [
                        "Olympique de Marseille",
                        "Paris Saint-Germain",
                        "Real Madrid",
                        "Manchester United"
                    ],
                    answer: "Paris Saint-Germain",
                    type: 'teams',
                    heroId: 85
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "La France a gagné combien de fois la coupe de monde ?",
                    options: [
                        "0",
                        "1",
                        "2",
                        "3"
                    ],
                    answer: "2",
                    type: 'teams',
                    heroId: 2
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Le PSG a perdu en finale de ligue des champions en 2020 contre...",
                    options: [
                        "Tottenham",
                        "Bayern Munich",
                        "FC Barcelone",
                        "Ajax Amsterdam"
                    ],
                    answer: "Bayern Munich",
                    type: 'teams',
                    heroId: 157
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Quelle nation a gagné l'euro 2016 ?",
                    options: [
                        "Portugal",
                        "France",
                        "Espagne",
                        "Belgique"
                    ],
                    answer: "Portugal",
                    type: 'teams',
                    heroId: 27
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Quel joueur argentin a gagné six fois le ballon d'or et qui est considéré comme l'un des meilleurs joueurs de l'histoire ?",
                    options: [
                        "Ángel Di María",
                        "Cristiano Ronaldo",
                        "Pablo Aimar",
                        "Lionel Messi"
                    ],
                    answer: "Lionel Messi",
                    type: "players",
                    heroId: 154,
                    season: 2020
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quel club français a gagné la ligue des champions ?",
                    options: [
                        "Olympique de Marseille",
                        "AS Saint-Étienne",
                        "Paris Saint-Germain",
                        "Girondins de Bordeaux"
                    ],
                    answer: "Olympique de Marseille",
                    type: 'teams',
                    heroId: 81
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "En quelle année l'équipe de France a gagné sa première coupe du monde ?",
                    options: [
                        "1994",
                        "1998",
                        "2002",
                        "2006"
                    ],
                    answer: "1998",
                    type: 'teams',
                    heroId: 2
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Qui est l'entraineur actuel de l'équipe de France ?",
                    options: [
                        "Didier Deschamps",
                        "Zinédine Zidane",
                        "Thierry Henry",
                        "Raymond Domenech"
                    ],
                    answer: "Didier Deschamps",
                    type: 'coachs',
                    heroId: 180
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Quelle est le plus grand stade français ?",
                    options: [
                        "Le Parc des Princes",
                        "Stade Geoffroy Guichard",
                        "Orange Vélodrome",
                        "Stade de France"
                    ],
                    answer: "Stade de France",
                    type: 'venues',
                    heroId: 631
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Dans quel club s'est révélé Kylian Mbappé ?",
                    options: [
                        'Olympique de Marseille',
                        'Stade rennais',
                        'AS Monaco',
                        'LOSC Lille'
                    ],
                    answer: 'AS Monaco',
                    type: 'teams',
                    heroId: 91
                }
            ],
            "1": [
                {
                    timer : 89,
                    average : 6,
                    id: 0,
                    question: "Lors de l’Euro 2016 en France, Antoine Griezmann a été sacré : ",
                    options: [
                        "Meilleur joueur",
                        "Meilleur buteur",
                        "Meilleur joueur et meilleur buteur",
                        "Meilleur passeur"
                    ],
                    answer: "Meilleur joueur et meilleur buteur",
                    type: "players",
                    heroId: 56,
                    season: 2020
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "En France, quel est le club dont les joueurs sont surnommés « les Canaris » ?",
                    options: [
                        "RC Lens",
                        "FC Sochaux",
                        "FC Nantes",
                        "AJ Auxerre"
                    ],
                    answer: "FC Nantes",
                    type: "teams",
                    heroId: 83
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Quel est le meilleur buteur français de la ligue des champions ?",
                    options: [
                        "Karim Benzema",
                        "Jean-Pierre Papin",
                        "Olivier Giroud",
                        "Nicolas Anelka"
                    ],
                    answer: "Karim Benzema",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 759
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Quel joueur a marqué un doublé lors de la finale France - Brésil de 1998 ?",
                    options: [
                        "Thierry Henry",
                        "Zinédine Zidane",
                        "Lilian Thuram",
                        "Emmanuel Petit"
                    ],
                    answer: "Zinédine Zidane",
                    type: "players",
                    heroId: 193313,
                    season: 2006
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Dans quel club joue actuellement Franck Ribéry ?",
                    options: [
                        "Bayern Munich",
                        "Fenerbahçe SK",
                        "ACF Fiorentina",
                        "Olympique de Marseille"
                    ],
                    answer: "ACF Fiorentina",
                    type: "players",
                    season: '2020',
                    heroId: 515
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quel est le stade du Paris Saint-Germain ? ",
                    options: [
                        "Le Parc des Princes",
                        "Groupama Stadium",
                        "Stade Abbe Deschamps",
                        "Stade Louis II"
                    ],
                    answer: "Le Parc des Princes",
                    type: "venues",
                    heroId: 671
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Avec quelle équipe Didier Deschamps a atteint la finale de la ligue des champions ?",
                    options: [
                        "Olympique de Marseille",
                        "Juventus FC",
                        "Valence CF",
                        "AS Monaco"
                    ],
                    answer: "AS Monaco",
                    type: "teams",
                    heroId: 91
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Combien de but a marqué Eden Hazard avec Chelsea FC ?",
                    options: [
                        "50",
                        "110",
                        "210",
                        "260"
                    ],
                    answer: "110",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 2296
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Qui est l'entraineur actuel du LOSC Lille ?",
                    options: [
                        "Christophe Galtier",
                        "Rudi Garcia",
                        "Marcelo Bielsa",
                        "Hervé Renard"
                    ],
                    answer: "Christophe Galtier",
                    type: "coachs",
                    heroId: 36
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Qui est l'actuel meilleur buteur de l'histoire du Paris Saint-Germain ?",
                    options: [
                        "Zlatan Ibrahimović",
                        "Kylian Mbappé",
                        "Pauleta",
                        "Edinson Cavani"
                    ],
                    answer: "Edinson Cavani",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 274
                }
            ],
            "2": [
                {
                    timer : 79,
                    average : 7,
                    id: 0,
                    question: "En quelle année Thierry Henry prend sa retraite de footballeur ?",
                    options: [
                        "2008",
                        "2011",
                        "2014",
                        "2016"
                    ],
                    answer: "2014",
                    type: "players",
                    season: 2014,
                    heroId: 114876
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Quel est le premier joueur de l’histoire de l’Équipe de France à avoir atteint le cap des 100 sélections ?",
                    options: [
                        "Lilian Thuram",
                        "Zinédine Zidane",
                        "Didier Deschamps",
                        "Michel Platini"
                    ],
                    answer: "Didier Deschamps",
                    type: "coachs",
                    heroId: 180
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Qui a été sacré ballon d'or en 2005 ?",
                    options: [
                        "Cristiano Ronaldo",
                        "Lionel Messi",
                        "Ronaldinho",
                        "Pavel Nedved"
                    ],
                    answer: "Ronaldinho",
                    type: "players",
                    season: 2015,
                    heroId: 114413
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "17 juillet 1994 finale coupe du monde, tirs au but entre Italie et Brésil, quel joueur italien rate son pénalty décisif ?",
                    options: [
                        "Roberto Baggio",
                        "Alberico Evani",
                        "Francesco Totti",
                        "Christian Vieri"
                    ],
                    answer: "Roberto Baggio",
                    type: "teams",
                    heroId: 6
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Qui est l'actuel président du Real Valladolid ?",
                    options: [
                        "Ronaldo R9",
                        "Luís Figo",
                        "David Beckham",
                        "Raúl"
                    ],
                    answer: "Ronaldo R9",
                    type: "players",
                    season: 2011,
                    heroId: 115639
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quel gardien de but emblématique jouant une grande partie de sa carrière au Real Madrid, a fini sa carrière au Fc Porto ?",
                    options: [
                        "Iker Casillas",
                        "Diego López",
                        "Keylor Navas",
                        "Vítor Baía"
                    ],
                    answer: "Iker Casillas",
                    type: "players",
                    season: 2019,
                    heroId: 367
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Le meilleur buteur de l'histoire de la ligue des champions est...",
                    options: [
                        "Cristiano Ronaldo",
                        "Robert Lewandowski",
                        "Raúl",
                        "Lionel Messi"
                    ],
                    answer: "Cristiano Ronaldo",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 874
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Quels sont les deux équipes arrivées en finale de la ligue des champions 2000-2001 ?",
                    options: [
                        "Barcelone - Arsenal",
                        "Bayern Munich - Valence CF",
                        "Ajax Amsterdam - Juventus",
                        "Fc Porto - Monaco"
                    ],
                    answer: "Bayern Munich - Valence CF",
                    type: "teams",
                    heroId: 25
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Erling Haaland est né dans quel pays ?",
                    options: [
                        "Angleterre",
                        "Norvège",
                        "Danemark",
                        "Finlande"
                    ],
                    answer: "Angleterre",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 1100
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Combien de ligue des champions a gagné Zlatan Ibrahimović ?",
                    options: [
                        "0",
                        "1",
                        "2",
                        "3"
                    ],
                    answer: "0",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 51070
                }
            ],
            "3": [
                {
                    timer : 79,
                    average : 7,
                    id: 0,
                    question: "Combien de ligue des champions a dans son palmares José Mourinho ?",
                    options: [
                        "0",
                        "1",
                        "2",
                        "3"
                    ],
                    answer: "2",
                    type: "coachs",
                    heroId: 2462
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Combien a dû débourser Tottenham pour s'attacher des services de Son Heung-min ?",
                    options: [
                        "20 m€",
                        "30 m€",
                        "40 m€",
                        "50 m€"
                    ],
                    answer: "30 m€",
                    type: "players",
                    season: '2020',
                    heroId: 186
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Dans quel club s'est révélé Mohamed Salah au grand public ?",
                    options: [
                        "Borussia Mönchengladbach",
                        "Young Boys",
                        "FC Bâle",
                        "Istanbul BB"
                    ],
                    answer: "FC Bâle",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 306
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "En quelle année le FC Nantes a gagné la dernière fois le championnat de France ?",
                    options: [
                        "1999",
                        "2001",
                        "2003",
                        "2005"
                    ],
                    answer: "2001",
                    type: "teams",
                    heroId: 83
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Angel Di Maria était dans quel club avant de venir au Paris Saint-Germain ?",
                    options: [
                        "Manchester United",
                        "Real Madrid",
                        "Benfica Lisbonne",
                        "Atlético de Madrid"
                    ],
                    answer: "Manchester United",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 266
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Comment est surnommé Fernando Torres ?",
                    options: [
                        "El chico",
                        "El niño",
                        "El bichito",
                        "El guapo"
                    ],
                    answer: "El niño",
                    type: "players",
                    season: 2019,
                    heroId: 33413
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Combien de matchs a disputé Paolo Maldini en Serie A ?",
                    options: [
                        "547",
                        "647",
                        "747",
                        "847"
                    ],
                    answer: "647",
                    type: "teams",
                    heroId: 489
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Quel âge a Edgar Davids ?",
                    options: [
                        "44 ans",
                        "48 ans",
                        "52 ans",
                        "56 ans"
                    ],
                    answer: "48 ans",
                    type: "players",
                    season: 2013,
                    heroId: 232123
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Qui est l'entraineur l'Inter Milan ?",
                    options: [
                        "Claudio Ranieri",
                        "Maurizio Sarri",
                        "Massimiliano Allegri",
                        "Antonio Conte"
                    ],
                    answer: "Antonio Conte",
                    type: "coachs",
                    heroId: 2425
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "João Félix a été transféré en 2019 à l'Atlético de Madrid en provenance... ",
                    options: [
                        "de Benfica Lisbonne",
                        "du Sporting Portugal",
                        "du Fc Porto",
                        "du Sporting Braga"
                    ],
                    answer: "de Benfica Lisbonne",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 583
                }
            ],
            "4": [
                {
                    timer : 69,
                    average : 8,
                    id: 0,
                    question: "Quel était la célébration de but de Marama Vahirua ancien attaquant de Nantes ?",
                    options: [
                        "Il faisait un twerk",
                        "Il pagayait",
                        "Un saut périlleux arrière",
                        "Dansait la salsa"
                    ],
                    answer: "Il pagayait",
                    type: "players",
                    season: 2013,
                    heroId: 84587
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Où est né Riyad Mahrez ?",
                    options: [
                        "France",
                        "Angleterre",
                        "Algérie",
                        "Espagne"
                    ],
                    answer: "France",
                    type: "players",
                    season: '2020',
                    heroId: 635
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Combien à déboursé Manchester City en 2015 pour s'attacher des services de Raheem Sterling ?",
                    options: [
                        "32.5 millions",
                        "42.5 millions",
                        "52.5 millions",
                        "62.5 millions"
                    ],
                    answer: "62.5 millions",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 645
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Pavel Nedvěd a gagné le ballon d'or en...",
                    options: [
                        "2000",
                        "2001",
                        "2002",
                        "2003"
                    ],
                    answer: "2003",
                    type: "teams",
                    heroId: 770
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Qui a été le passeur pour le but de Kingsley Coman en finale de ligue des champions ?",
                    options: [
                        "Serge Gnabry",
                        "Thiago Alcântara",
                        "Thomas Müller",
                        "Joshua Kimmich"
                    ],
                    answer: "Joshua Kimmich",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 502
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "En termes de nombre de buts inscrits en carrière, Cristiano Ronaldo a dépassé la barre des...",
                    options: [
                        "630 buts",
                        "660 buts",
                        "730 buts",
                        "760 buts"
                    ],
                    answer: "760 buts",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 874
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "En quelle année Pep Guardiola est parti rejoindre Manchester City ?",
                    options: [
                        "2008",
                        "2013",
                        "2016",
                        "2019"
                    ],
                    answer: "2016",
                    type: "coachs",
                    heroId: 4
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Ajax Amsterdam a été éliminé par quelle équipe en ligue des champions 2019 ? ",
                    options: [
                        "Liverpool",
                        "Tottenham Hotspur",
                        "Real Madrid",
                        "Juventus"
                    ],
                    answer: "Tottenham Hotspur",
                    type: "teams",
                    heroId: 47
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Le joueur le plus capé du Real Madrid est...",
                    options: [
                        "Iker Casillas",
                        "Raúl",
                        "Fernando Hierro",
                        "Sergio Ramos"
                    ],
                    answer: "Raúl",
                    type: "players",
                    season: 2015,
                    heroId: 115023
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Qui remporte le ballon d'or en 2000 ?",
                    options: [
                        "Luís Figo",
                        "Zinédine Zidane",
                        "Michael Owen",
                        "Andreï Chevtchenko"
                    ],
                    answer: "Luís Figo",
                    type: "teams",
                    heroId: 27
                }
            ],
            "5": [
                {
                    timer : 59,
                    average : 8,
                    id: 0,
                    question: "Qui a marqué le but vainqueur en finale de la Coupe du Monde 2010 ?",
                    options: [
                        "David Villa",
                        "Xavi",
                        "Andrés Iniesta",
                        "Carles Puyol"
                    ],
                    answer: "Andrés Iniesta",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 33243
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Quel gardien a le plus de matches de Premier League sans prendre de but dans l'histoire (181) ?",
                    options: [
                        "Joe Hart",
                        "Petr Čech",
                        "David Seaman",
                        "Edwin van der Sar"
                    ],
                    answer: "Petr Čech",
                    type: "players",
                    season: '2019',
                    heroId: 1436
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "En 2011, l'Australie a enregistré le score le plus élevé dans un match de football international contre les Samoa américaines. Quel était le score ?",
                    options: [
                        "15-1",
                        "31-0",
                        "22-8",
                        "25-2"
                    ],
                    answer: "31-0",
                    type: "teams",
                    heroId: 20
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Dans quel pays l'Euro 2016 s'est-elle déroulée",
                    options: [
                        "Russie",
                        "France",
                        "Qatar",
                        "Portugal"
                    ],
                    answer: "France",
                    type: "teams",
                    heroId: 2
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Quel est le prénom Kovačić ?",
                    options: [
                        "Luka",
                        "Mateo",
                        "Leo",
                        "Hugo"
                    ],
                    answer: "Mateo",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 2291
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Dans combien de clubs a évolué Sergio Ramos ?",
                    options: [
                        "1",
                        "2",
                        "3",
                        "4"
                    ],
                    answer: "2",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 738
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Dans quel club joue Lazar Marković ancien de Liverpool ?",
                    options: [
                        "Partizan Belgrade",
                        "Fulham FC",
                        "Benfica Lisbonne",
                        "Tottenham Hotspur"
                    ],
                    answer: "Partizan Belgrade",
                    type: "players",
                    season: '2020',
                    heroId: 19028
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Dans combien de pays se déroulera l'Euro 2020/21",
                    options: [
                        "2",
                        "12",
                        "1",
                        "4"
                    ],
                    answer: "12",
                    type: "teams",
                    heroId: 27
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Qui est le meilleur buteur des qualifs Euro 2020/21",
                    options: [
                        "Harry Kane",
                        "Cristiano Ronaldo",
                        "Eden Hazard",
                        "Olivier Giroud"
                    ],
                    answer: "Harry Kane",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 184
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Qui a battu le record de précocité en termes de but en Ligue des champions ?",
                    options: [
                        "Ansu Fati",
                        "Kylian Mbappé",
                        "Erling Haaland",
                        "Jadon Sancho"
                    ],
                    answer: "Kylian Mbappé",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 278
                }
            ],
            "6": [
                {
                    timer : 59,
                    average : 9,
                    id: 0,
                    question: "Quel est le plus grand stade d'Europe en nombre de spectateurs ?",
                    options: [
                        "Camp Nou",
                        "Stade de Wembley",
                        "Allianz Arena",
                        "Stade de France"
                    ],
                    answer: "Camp Nou",
                    type: "venues",
                    heroId: 1462
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Qui a remporté la Ligue Europa 2013-2014 ?",
                    options: [
                        "FC Seville",
                        "FC Porto",
                        "Chelsea FC",
                        "Benfica Lisbonne"
                    ],
                    answer: "FC Seville",
                    type: "teams",
                    heroId: 536
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Qui est le meilleur buteur de l'histoire de Chelsea FC ?",
                    options: [
                        "Eidur Gudjohnsen",
                        "Eden Hazard",
                        "Didier Drogba",
                        "Frank Lampard"
                    ],
                    answer: "Frank Lampard",
                    type: "players",
                    season: '2013',
                    heroId: 105426
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Combien de buts a marqué Mbappé contre l'Argentine en coupe du monde 2018 ?",
                    options: [
                        "1",
                        "2",
                        "3",
                        "4"
                    ],
                    answer: "2",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 278
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Qui a été le meilleur joueur de la Coupe du monde 2018 de football ?",
                    options: [
                        "Luka Modrić",
                        "Lionel Messi",
                        "Cristiano Ronaldo",
                        "Kylian Mbappé"
                    ],
                    answer: "Luka Modrić",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 754
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Sergio Oliveira (Fc Porto) a été prêté dans un club français en 2017, Lequel? ",
                    options: [
                        "Girondins de Bordeaux",
                        "FC Metz",
                        "Paris Saint-Germain ",
                        "FC Nantes"
                    ],
                    answer: "FC Nantes",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 2375
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Avec quel club Olivier Giroud a été champion de France ?",
                    options: [
                        "Olympique lyonnais",
                        "Montpellier Hérault SC",
                        "Paris Saint-Germain",
                        "AJ Auxerre"
                    ],
                    answer: "Montpellier Hérault SC",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 2295
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Qui a gagné le plus de Ligue 1 ?",
                    options: [
                        "Paris Saint-Germain",
                        "Olympique lyonnais",
                        "AS Saint-Étienne",
                        "Olympique de Marseille"
                    ],
                    answer: "AS Saint-Étienne",
                    type: "teams",
                    heroId: 1063
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Avant de venir signer au LOSC Lille, Renato Sanches avait été prêté en 2017. Dans quel club ?",
                    options: [
                        "Swansea City",
                        "Borussia Dortmund",
                        "Leicester City ",
                        "València"
                    ],
                    answer: "Swansea City",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 513
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Qui est l'entraineur du FC Seville ?",
                    options: [
                        "Julen Lopetegui",
                        "Unai Emery",
                        "Santiago Solari",
                        "José Bordalás"
                    ],
                    answer: "Julen Lopetegui",
                    type: "coachs",
                    heroId: 1594
                }
            ],
            "7": [
                {
                    timer : 49,
                    average : 10,
                    id: 0,
                    question: "Il a quel âge Gianluigi Buffon ?",
                    options: [
                        "39",
                        "43",
                        "46",
                        "49"
                    ],
                    answer: "43",
                    type: "players",
                    season: '2020',
                    heroId: 254
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Quel est la taille du tchèque Jan Koller ?",
                    options: [
                        "1,96 m",
                        "1,99 m",
                        "2,02 m",
                        "2,04 m"
                    ],
                    answer: "2,02 m",
                    type: "players",
                    season: '2010',
                    heroId: 118066
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Laquelle de ces affirmations est fausse concernant Ronaldo avec le Portugal ?",
                    options: [
                        "Il est le recordman de sélections",
                        "Il a remporté deux trophées",
                        "Il est le recordman de buts",
                        "Il n’a jamais perdu en finale"
                    ],
                    answer: "Il n’a jamais perdu en finale",
                    type: "players",
                    season: '2020',
                    heroId: 874
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Depuis quand Lionel Messi joue à Barcelone ?",
                    options: [
                        "2000",
                        "2001",
                        "2002",
                        "2003"
                    ],
                    answer: "2000",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 154
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Pour quelle somme record, Neymar a-t-il signé au PSG en 2017",
                    options: [
                        "200 m€",
                        "208 m€",
                        "216 m€",
                        "222 m€"
                    ],
                    answer: "222 m€",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 276
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Wayne Rooney totalise combien de sélection avec l'équipe d'Angleterre ?",
                    options: [
                        "100",
                        "110",
                        "120",
                        "130"
                    ],
                    answer: "110",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 50773
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Quel a été le premier club Ronaldinho ?",
                    options: [
                        "Fluminense",
                        "Flamengo",
                        "Grêmio",
                        "Atlético Mineiro"
                    ],
                    answer: "Grêmio",
                    type: "teams",
                    heroId: 130
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Selon l'observatoire du football européen, en 2021 qui est le joueur le plus cher du monde ?",
                    options: [
                        "Marcus Rashford",
                        "Kylian Mbappé",
                        "Erling Haaland",
                        "Bruno Fernandes"
                    ],
                    answer: "Marcus Rashford",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 909
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Diego Maradonna est mort le 25 novembre 2020, il avait quel âge ?",
                    options: [
                        "50",
                        "53",
                        "56",
                        "60"
                    ],
                    answer: "60",
                    type: "teams",
                    heroId: 26
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Chili a remporté deux Copa América consécutives, s'était en...",
                    options: [
                        "2013 et 2014",
                        "2015 et 2016",
                        "2017 et 2018",
                        "2019 et 2020"
                    ],
                    answer: "2015 et 2016",
                    type: "teams",
                    heroId: 2383
                }
            ],
            "8": [
                {
                    timer : 39,
                    average : 10,
                    id: 0,
                    question: "Ronaldo a remporté ses cinq Ballons d’Or, en…",
                    options: [
                        "2008, 2013, 2014, 2016, 2017",
                        "2007, 2009, 2012, 2015, 2018 ",
                        "2006, 2009, 2013, 2014, 2018 ",
                        "2009, 2011, 2012, 2016, 2017 "
                    ],
                    answer: "2008, 2013, 2014, 2016, 2017",
                    type: "players",
                    season: '2020',
                    heroId: 874
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Actuellement Alexis Sánchez joue dans quel club ?",
                    options: [
                        "Inter Milan",
                        "Manchester United",
                        "River Plate",
                        "Getafe"
                    ],
                    answer: "Inter Milan",
                    type: "players",
                    season: '2020',
                    heroId: 910
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Avec quel club Filippo Inzaghi termine sa carrière de footballeur ?",
                    options: [
                        "Parme",
                        "AC Milan",
                        "Juventus Turin",
                        "Atalanta Bergame"
                    ],
                    answer: "AC Milan",
                    type: "players",
                    season: '2011',
                    heroId: 115385
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Dans quel stade a eu lieu la finale de ligue des champions 2019-2020 ?",
                    options: [
                        "Estadio Santiago Bernabéu",
                        "Stade San Siro",
                        "Old Trafford",
                        "Estádio da Luz"
                    ],
                    answer: "Estádio da Luz",
                    type: "venues",
                    heroId: 1265
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Nawaf al-Abed joueur de Al-Hilal(Arabie Saoudite) a marqué le but le plus rapide de l'histoire, il a eu besoin de...",
                    options: [
                        "2,4 secondes",
                        "4.4 secondes",
                        "6.4 secondes",
                        "8.4 secondes"
                    ],
                    answer: "2,4 secondes",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 44338
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Combien s'élève le transfert d'Eden Hazard vers le Real Madrid ?",
                    options: [
                        "100",
                        "105",
                        "110",
                        "115"
                    ],
                    answer: "100",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 2296
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "L'entraineur le plus titré du monde est...",
                    options: [
                        "Pep Guardiola",
                        "José Mourinho",
                        "Sir Alex Ferguson",
                        "Giovanni Trapattoni"
                    ],
                    answer: "Sir Alex Ferguson",
                    type: "teams",
                    heroId: 33
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "En février 2021, selon Transfermarkt la valeur marchande de Jadon Sancho est de...",
                    options: [
                        "100 m€",
                        "110 m€",
                        "120 m€",
                        "130 m€"
                    ],
                    answer: "100 m€",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 18
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Combien de ligue des champions a gagnée le FC Porto ?",
                    options: [
                        "0",
                        "1",
                        "2",
                        "3"
                    ],
                    answer: "2",
                    type: "teams",
                    heroId: 212
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Lors de la célèbre remontada 6-1 du Barcelone contre le PSG, qui a marqué le dernier but décisif pour les Blaugranas ?",
                    options: [
                        "Neymar",
                        "Lionel Messi",
                        "Marc Bartra",
                        "Sergi Roberto"
                    ],
                    answer: "Sergi Roberto",
                    type: "players",
                    season : '2020',
                    heroId: 137
                }
            ],
            "9": [
                {
                    timer : 29,
                    average : 10,
                    id: 0,
                    question: "Miroslav Klose est né en...",
                    options: [
                        "Pologne",
                        "Allemagne",
                        "Serbie",
                        "Croatie"
                    ],
                    answer: "Pologne",
                    type: "players",
                    season: '2015',
                    heroId: 115068
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Quel âge a Pepe(Portugal) ?",
                    options: [
                        "32",
                        "34",
                        "36",
                        "38"
                    ],
                    answer: "38",
                    type: "players",
                    season: '2020',
                    heroId: 373
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Qui est premier au classement des buteurs en Bundesliga ?(mars 2021)",
                    options: [
                        "Erling Haaland",
                        "Robert Lewandowski",
                        "André Silva",
                        "Wout Weghorst"
                    ],
                    answer: "Robert Lewandowski",
                    type: "players",
                    season: '2020',
                    heroId: 521
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Combien s'élève le montant du transfert de Marco Verratti vers le PSG ?",
                    options: [
                        "6 m€",
                        "12 m€",
                        "18 m€",
                        "26 m€"
                    ],
                    answer: "12 m€",
                    type: "players",
                    season :'2020',
                    heroId: 273
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Qui a été Ballon d'or en 2007 ?",
                    options: [
                        "Fabio Cannavaro",
                        "Cristiano Ronaldo",
                        "Lionel Messi",
                        "Kaká"
                    ],
                    answer: "Kaká",
                    type: "players",
                    season: 2016,
                    heroId: 105404
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Pour 79 matchs, Combien de buts a marqué Nicolas Pépé à Lille ?",
                    options: [
                        "17",
                        "27",
                        "37",
                        "47"
                    ],
                    answer: "37",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 3246
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Dans quel club joue actuellement Mesut Özil ?",
                    options: [
                        "Arsenal",
                        "Fenerbahçe SK",
                        "Besiktas",
                        "FC Schalke 04"
                    ],
                    answer: "Fenerbahçe SK",
                    type: "players",
                    season: '2020',
                    heroId: 1458
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Qui a remporté la Ballon d'or africain en 2019 ?",
                    options: [
                        "Mohamed Salah",
                        "Riyad Mahrez",
                        "Pierre-Emerick Aubameyang",
                        "Sadio Mané"
                    ],
                    answer: "Sadio Mané",
                    type: "players",
                    season: 2020,
                    heroId: 304
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Qui a terminé premier du classement des buteurs de l'Europa League 2019-2020 ?",
                    options: [
                        "Romelu Lukaku",
                        "Alfredo Morelos",
                        "Bruno Fernandes",
                        "Edin Džeko"
                    ],
                    answer: "Bruno Fernandes",
                    type: "players",
                    season: '2020',
                    heroId: 1485
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Qui est le meilleur buteur de l'histoire d'Arsenal ?",
                    options: [
                        "Thierry Henry",
                        "Robin van Persie",
                        "Dennis Bergkamp",
                        "Olivier Giroud"
                    ],
                    answer: "Thierry Henry",
                    type: "players",
                    season: '2014',
                    heroId: 114876
                }
            ],
        }
    }
];